Twitter 唔該Retweet 警察已出TG

收到

推

重點講 本身和平集會遊行 但班狗都無理射tg

P牌推唔到呀

PUSH

8

要retweet with comment?

10

仲有可以講d 廷伸 琴日官方先安撫外國香港仲係有自由 但今日就已經向和平集會射tg

Retweet+like
Retweet with cm無人睇到

兩樣都得
如果Retweet with comment就打多幾句解釋下咩事

推推推

係下原po下面再explain又得

已share

like, retweet, comment

P

唔撚敢出的 唔該而家衝去打twitter戰線

推一推

有心機就comment 下 係好事

Push

我意思係rt+like+喺原po cm
表達得喎好

retweeted

完全唔明你講緊乜

done

議員都要

11個月訓左？

留下cm好啲呀 唔係好罐頭

同意
唔駛怕自己英文唔得嫁
試下喇

你英文好有野想講咪cm囉
不過唔好做bot cm啲唔關事/千篇一律嘅野

又話係恐怖份子 , 點解射 tg 唔射實彈

retweet

無分別，有comment係加幾句啫

一路做緊

cm講啲有意義嘅野 忠實反映香港人諗法 自然有人like同follow你

講真好怕見到灌水式文宣圖 無興趣睇
不過如果英文唔好都係一個推post方法嚟嘅

push

搭緊巴士仔塞緊車
估唔到未到已經TG清場